[筆友jj]有心交筆友入

是咁的 曾經有過幾個筆友
當中有啲交換完地址就消失左
仲有一啲 寄寄下 又消失埋...
最後有一個寫左年幾
不過某啲原因交換左電話
搞到筆友關係變哂質.
所以依家想 認認真真交個長期筆友

長期筆友？
依家科技太發達好易被取代

可以呀
唔好攞對方電話應該會keep到

真絲？

係呀

Telegram / email 交換地址？詳細資料？

Tg chonhunhun

我都想試下 一直都好想交筆友
可以講下自己啲秘密

歡迎歡迎

留名
之前都有筆友post
填左表但0回音
希望專注一個筆友
感覺太多會懶後hea寫

點contact樓主 第一次識筆友

好多都寫寫下無左件事
科技真係太過發達
個個用哂 whatsapp telegram
就快字都唔識寫

我係個壞人

我個telegram : tingg7

藍天與白雲你好

我無tg 有無email?

筆友好似幾有趣咁

樓主你好 想做筆友可以點搵你？

有無tg？

Tg左你

@blue_sky2014

有興趣 無tg
email/line交換contact?

Tingggg7@gmail.com

Email: tingggg7@gmail.com

sent

估唔到會咁受歡迎

期待收到大家嘅信

我都巧期待

聽日會開始寫

包你愛上

留名。樓主可check tg.
其他巴絲有意都同小弟講

tg: snakeking9619

樓主你好！請問你地寫信喺咪都留屋企地址？

係啊

誠邀一位筆友
留名

我想寫！ letter.w@yahoo.com
我寫先。。。。。樓主email俾地址我！！！！會寫返回郵
利申 之前一直都有筆友都係寫寫下無回音

我覆左你啦

樓主寫唔寫到禁多人

我都想有筆友
之前喺連登識咗一個，寄咗出去，無回頭，好sad
你係咪絲嚟？我想同絲做筆友，自己都係絲

放心每封都會用心寫

真絲 幾大？

岩岩寫好左 聽日拎去寄 不過因為第一封 好簡短咁寫左自己D野就算
樓主唔洗咁認真覆我既第一封

btw 我跟左你EMAIL俾我既名做收件人 聽日寄左我再EMAIL話返俾你知

同一個互不認識既人有筆觸上既交流真係好有趣

ggmamba205@gmail.com
樓主我地email交換資料吧

19啊 啱唔啱你條件

想交筆友～～
但係感情台開post...

我都想有筆友寫信 之後喺隔離登識左兩個筆友之後寫得一次就斷左
tg:carcar_123

同年

咩都講得 無顧忌

Add你telegram?

係連登識3個筆友得番一個覆我

19 蕉筆友

推

我寫字好醜

我

想交筆友，成日覺得好多野寫好過講，就算他朝一日反左面，都可以重溫下書信安慰自己

每次寫明信片個陣培養好感情諗到想點寫,但係寫到一半又受空間所限要停筆.
我覺得寫信的確可以更好咁表達同抒發感情.

各位做個筆友啦! tg: Vinx_Y

lettertochriswong@gmail.com

我都想搵返幾個筆友一齊寫信傾下計講下秘密😀
Tg: wakakakaxd

好耐之前 都試過有一個筆友
不過佢要覆好多人 所以日子一耐左就冇再回信俾我
咁我又唔想逼人回信 之後不了了之

想試下 好似唔錯
有冇人想做我筆友

之前都有join 過
不過越回越少

可以啊巴打
留個tg / email ？

留名，有興趣

考完dse先join得唔得

交過個筆友寫左幾年信

唔好交換電話，唔好見面，
因為信中同現實係兩個唔同世界，好易變質

利申：過來人，寫左兩年幾

夢吉絲打仲有冇睇post

無tg留email傾得唔得

個人成日諗好多無聊嘢
想搵人分享下生活 柒事 書 音樂
有無巴打有興趣email我
storiesoflife17@gmail.com